有喺Adidas UK網買個鞋請入

呢個size係計uk 定 us

UK

Adidas UK網唔計uk計us
就好似香港人用殘體字唔用繁體字
樓主有無腦

咁都唔知真係唔好去買
BTW樓主唔係英國都盡可能唔好係外國ADIDAS 買
因為你仲可能要面對CUT單呢樣野

Thank all 問清楚穩陣啲🙏🏼